今日有個宅男新人第一日返工就得罪個靚女同事

今日有個宅男新人第一日返工就得罪個靚女同事

長話短話，我地條team 得6個人，老闆叫team head 照顧下新人互相認識下，建議我地lunch 一齊食，宅男新人談吐好令人尷尬，講野好細聲，帶埋口罩真係得佢自己聽到佢講咩，講完然後冷笑左幾聲，唔知笑咩。

我自己就好明白佢，畢竟大家都曾經做過毒L，認識新同事係緊張啲，而且team 裡面有個幾靚嘅同事V 姐，V姐其實好後生，但佢係中學全級最靚頭三名嗰種靚，不禁令人有三分敬畏，所以大家都叫佢V 姐。

落到餐廳就入戲肉，阿健（宅男）好死唔死叫左個鐵板雜扒餐，凍OT 走甜。落單嗰時都覺得無相安無事，但好少見人lunch 食雜扒咁heavy，但阿健又話想健康啲所以走甜，我聽到RL 晒頭，阿健冷笑左兩聲個走甜話題就完左。

講完一輪廢話啲餐開始到，阿健個鐵板餐熱屎辣辣咁上枱，咁佢梗係淋個黑椒汁上去啦，跟住個汁倒落鐵板到就起勢咁彈，蒸氣一擁而上，而且V 姐今日坐正冷氣風口位，黑椒汁同雜扒蒸氣吹晒落V 姐同肥妹同事到，食到應一應，肥妹同事喺咁喺到嘈，V 姐雖然保持冷靜但塊面黑過黑洞，成餐飯都無出過聲。
阿健嘅注意力喺晒個雜扒餐到完全唔知發生緊咩，我地幾個同事睇到滴晒汁，都唔知講咩好...阿頭重話好彩V 姐今日著黑色裙喳，哈...，V 姐無出聲... 阿頭都無出聲...

食完飯行返公司途中，我行喺V 姐後面重聞到一陣雜扒味，諗起朝早聽V 姐講放工約左男仔友食飯。

阿健細細聲問我， V 姐平時係咪都係咁靜，唔出聲？
我答佢
.
.
.
.
.
我諗你以後都係唔好食鐵板餐啦

無圖 分唔到邊個岩邊個錯

你想要咩圖

老母或者v 姐

第一日返工唔好食雜扒

肥妹同事

Good story

重口味

冇啦？

開post唱我

關阿健咩事，
風口位又係你自己揀嚟坐，阿健食個雜扒都無自由
你班人一見靚女就狗咁，好似好怕得罪個女仔，其實阿健呢啲先係真男人

v姐

個故幾好，呢個時間點坐6條友

有簾㗎嘛

咁點樣同時彈到兩個同事

大份扒餐

唔叫鐵板jar jar聲咪冇人知同靚女同事食飯

係咪睇唔起肥妹同事

係wo
4個人坐埋一齊既 從公司文化
一定有老細+v姐
會彈到肥妹 姐係4個入面都有肥妹
到底剩低1個位會比新同事 定另外兩個舊同事?

係度食，唔係係度柯，
溝同事根本無下場。

講多無謂 有冇v姐相先